新年願望

冚家剷

勁

一七年

新一年祝我快啲冚家剷

祝我搵到女朋友得唔得呀

公平啲好唔好？

好心啦 咁夜就收嗲啦
聽朝仲要番工場入餐具呀

Wuwu

G持

新年願望
希望版主能夠整頓吓咸青口啲臭雞風氣

個個post do見到入去撩人flirt 唔知做mood9

求你比我first你